[
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Polski?", "back": "Warszawa" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka jest najdłuższa na świecie?", "back": "Amazonka" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "W jakim kraju znajduje się góra Kilimandżaro?", "back": "Tanzania" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe pasmo górskie na świecie?", "back": "Himalaje" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które państwo ma największą powierzchnię na świecie?", "back": "Rosja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaki jest najgłębszy ocean na Ziemi?", "back": "Ocean Spokojny" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Wielki Kanion?", "back": "Stany Zjednoczone" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe jezioro słodkowodne na świecie?", "back": "Jezioro Bajkał" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które państwo ma najwięcej sąsiadów lądowych?", "back": "Chiny lub Rosja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Japonii?", "back": "Tokio" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "W którym kraju znajduje się Wielka Rafa Koralowa?", "back": "Australia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie Europy?", "back": "Mont Blanc" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która pustynia jest największa na świecie?", "back": "Sahara" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest największe pod względem populacji na świecie?", "back": "Tokio" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie są główne typy klimatu na Ziemi?", "back": "Tropikalny, suchy, umiarkowany, kontynentalny, polarny" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Londyn?", "back": "Tamiza" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najdłuższą linię brzegową?", "back": "Kanada" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Mount Everest?", "back": "Na granicy Nepalu i Chin" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe miasto w Brazylii?", "back": "Sao Paulo" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Który ocean jest najmniejszy na świecie?", "back": "Ocean Arktyczny" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży zarówno w Europie, jak i w Azji?", "back": "Turcja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Kanady?", "back": "Ottawa" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która wyspa jest największa na świecie?", "back": "Grenlandia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe jezioro na świecie?", "back": "Jezioro Titicaca" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Morze Martwe?", "back": "Granica Izraela i Jordanii" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najwięcej wysp?", "back": "Szwecja lub Finlandia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Który kraj ma najwięcej ludności w Afryce?", "back": "Nigeria" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najdłuższe pasmo górskie w Ameryce Południowej?", "back": "Andy" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Australii?", "back": "Canberra" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Paryż?", "back": "Sekwana" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe miasto w Indiach?", "back": "Bombaj" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo graniczy z największą liczbą krajów?", "back": "Chiny lub Rosja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która pustynia znajduje się w Ameryce Południowej?", "back": "Pustynia Atakama" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najgłębsze jezioro na świecie?", "back": "Jezioro Bajkał" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się miasto Meksyk?", "back": "Meksyk" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najwięcej aktywnych wulkanów?", "back": "Indonezja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaki jest największy archipelag na świecie?", "back": "Indonezyjski Archipelag" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które państwo ma najdłuższą granicę lądową?", "back": "Rosja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest stolica Egiptu?", "back": "Kair" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Jezioro Wiktorii?", "back": "W Tanzanii, Ugandzie i Kenii" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo jest największe w Ameryce Południowej?", "back": "Brazylia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które miasto jest nazywane Wiecznym Miastem?", "back": "Rzym" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe państwo w Afryce?", "back": "Algieria" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która góra jest najwyższa w Ameryce Północnej?", "back": "Denali (Mount McKinley)" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na Półwyspie Iberyjskim?", "back": "Hiszpania i Portugalia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Chin?", "back": "Pekin" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka jest najdłuższa w Europie?", "back": "Wołga" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najgłębsze miejsce w oceanie?", "back": "Rów Mariański" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma największą liczbę jezior?", "back": "Kanada" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Jezioro Superior?", "back": "Granica USA i Kanady" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie w Polsce?", "back": "Rysy" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która wyspa jest największa na Morzu Śródziemnym?", "back": "Sycylia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma największą liczbę aktywnych wulkanów?", "back": "Indonezja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Włoch?", "back": "Rzym" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Kair?", "back": "Nil" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe miasto w Rosji?", "back": "Moskwa" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Pustynia Gobi?", "back": "Chiny i Mongolia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najwięcej sąsiadów na kontynencie afrykańskim?", "back": "Demokratyczna Republika Konga" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które państwo ma najwięcej gór?", "back": "Chiny" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Niemiec?", "back": "Berlin" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Moskwę?", "back": "Moskwa" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najstarsze miasto na świecie?", "back": "Damaszek lub Jerycho" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Wielka Rafa Koralowa?", "back": "U wybrzeży Australii" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma największą powierzchnię w Ameryce Północnej?", "back": "Kanada" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które miasto jest stolicą Hiszpanii?", "back": "Madryt" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie w Afryce?", "back": "Kilimandżaro" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma największą liczbę wysp na świecie?", "back": "Szwecja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Egiptu?", "back": "Kair" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Budapeszt?", "back": "Dunaj" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe miasto w USA?", "back": "Nowy Jork" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Pustynia Sahara?", "back": "Północna Afryka" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo jest największe w Azji pod względem powierzchni?", "back": "Chiny" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która góra jest najwyższa w Europie?", "back": "Mont Blanc" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Rosji?", "back": "Moskwa" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Paryż?", "back": "Sekwana" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe jezioro w Afryce?", "back": "Wiktorii" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Tadź Mahal?", "back": "Indie" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najdłuższą linię brzegową?", "back": "Kanada" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która wyspa jest największa na Morzu Karaibskim?", "back": "Kuba" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie w Ameryce Południowej?", "back": "Aconcagua" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Australii?", "back": "Canberra" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka jest najdłuższa w Ameryce Południowej?", "back": "Amazonka" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo jest największe na Bliskim Wschodzie?", "back": "Arabia Saudyjska" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się jezioro Bajkał?", "back": "Rosja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najniższe miejsce na Ziemi?", "back": "Dół w Morzu Martwym" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Nowy Jork?", "back": "Hudson" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najwięcej sąsiadów na świecie?", "back": "Chiny lub Rosja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Indii?", "back": "Nowe Delhi" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która góra jest najwyższa w Kanadzie?", "back": "Mount Logan" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe miasto w Australii?", "back": "Sydney" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Pustynia Kalahari?", "back": "Botswana, Namibia i RPA" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najwięcej jezior w Europie?", "back": "Rosja lub Szwecja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka jest najdłuższa w Afryce?", "back": "Nil" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Argentyny?", "back": "Buenos Aires" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która wyspa jest największa na Oceanie Indyjskim?", "back": "Madagaskar" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie w Antarktyce?", "back": "Mount Vinson" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się jezioro Tanganika?", "back": "W Tanzanii, Demokratycznej Republice Konga, Burundi i Zambii" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo jest największe pod względem powierzchni w Europie?", "back": "Rosja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Stambuł?", "back": "Bosfor" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Meksyku?", "back": "Miasto Meksyk" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która góra jest najwyższa w Ameryce Środkowej?", "back": "Volcán Tajumulco" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe państwo w Azji?", "back": "Rosja lub Chiny" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Park Narodowy Yellowstone?", "back": "Stany Zjednoczone" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo jest największe na świecie pod względem powierzchni morskiej?", "back": "Chiny lub USA" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która wyspa jest największa na Oceanie Spokojnym?", "back": "Nowa Gwinea" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie w Indiach?", "back": "Kanchenjunga" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Kanady?", "back": "Ottawa" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Berlin?", "back": "Łab" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe miasto w Afryce pod względem liczby ludności?", "back": "Lagos" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Mount Fuji?", "back": "Japonia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo jest największe na Półwyspie Arabskim?", "back": "Arabia Saudyjska" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Sankt Petersburg?", "back": "Neva" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Turcji?", "back": "Ankara" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która wyspa jest największa na Morzu Czerwonym?", "back": "Sukotra" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie w Nowej Zelandii?", "back": "Aoraki / Mount Cook" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Pustynia Simpson?", "back": "Australia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najwięcej gór na świecie?", "back": "Chiny" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez stolicę Francji, Paryż?", "back": "Sekwana" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Hiszpanii?", "back": "Madryt" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która góra jest najwyższa w Europie Środkowej?", "back": "Mont Blanc lub Elbrus" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe jezioro w Ameryce Północnej?", "back": "Jezioro Górne" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Dolina Krzemowa?", "back": "Stany Zjednoczone, Kalifornia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najdłuższą granicę z USA?", "back": "Kanada" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka przepływa przez Dublin?", "back": "Liffey" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Szwecji?", "back": "Sztokholm" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która góra jest najwyższa w Nowej Zelandii?", "back": "Aoraki / Mount Cook" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe państwo w Afryce pod względem ludności?", "back": "Nigeria" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Jezioro Michigan?", "back": "Stany Zjednoczone" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najwięcej sąsiadów na kontynencie azjatyckim?", "back": "Chiny lub Rosja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka jest najdłuższa w Azji?", "back": "Jangcy" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest stolica Australii?", "back": "Canberra" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która wyspa jest największa w Europie?", "back": "Wielka Brytania" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie w Australii?", "back": "Mount Kosciuszko" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest największa pustynia w Australii?", "back": "Pustynia Wielka Wiktoria" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Zatoka Meksykańska?", "back": "Pomiędzy Stanami Zjednoczonymi, Meksykiem i Kubą" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Wenezueli?", "back": "Caracas" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które państwo leży na północ od Korei Południowej?", "back": "Korea Północna" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą RPA?", "back": "Pretoria (administracyjna), Kapsztad (ustawodawcza), Bloemfontein (sądowa)" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która wyspa jest największa w Oceanii?", "back": "Nowa Gwinea" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jaka jest najdłuższa rzeka w Polsce?", "back": "Wisła" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Szwajcarii?", "back": "Berno" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która wyspa leży na wschód od Afryki?", "back": "Madagaskar" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe jezioro w Europie?", "back": "Ładoga" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Który kontynent ma największą liczbę państw?", "back": "Afryka" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się Jezioro Titicaca?", "back": "Na granicy Peru i Boliwii" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na południe od USA?", "back": "Meksyk" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która wyspa jest największa na Oceanie Atlantyckim?", "back": "Grenlandia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Islandii?", "back": "Reykjavik" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Gdzie znajduje się wulkan Etna?", "back": "Na Sycylii, we Włoszech" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest największe w Kanadzie?", "back": "Toronto" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które państwo graniczy z największą liczbą krajów w Ameryce Południowej?", "back": "Brazylia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie w Wielkiej Brytanii?", "back": "Ben Nevis" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na południe od Chin?", "back": "Indie" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe jezioro w Ameryce Południowej?", "back": "Jezioro Maracaibo" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest największe w Niemczech?", "back": "Berlin" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które państwo leży pomiędzy Francją a Hiszpanią?", "back": "Andora" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie w Niemczech?", "back": "Zugspitze" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest największe jezioro w Azji?", "back": "Morze Kaspijskie" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Malezji?", "back": "Kuala Lumpur" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma najwięcej sąsiadów w Europie?", "back": "Niemcy" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest największe w Turcji?", "back": "Stambuł" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na północ od Indii?", "back": "Chiny" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które państwo ma najwięcej wybrzeża w basenie Morza Śródziemnego?", "back": "Grecja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najwyższe wzniesienie w Hiszpanii?", "back": "Pico del Teide" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie jest najdłuższe pasmo górskie w Europie?", "back": "Alpy" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Norwegii?", "back": "Oslo" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Które państwo leży na północ od Polski?", "back": "Litwa, Rosja, Szwecja (przez Bałtyk)" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na południowym krańcu Ameryki Południowej?", "back": "Chile" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Grecji?", "back": "Ateny" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Która rzeka jest najdłuższa w Australii?", "back": "Rzeka Murray" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na zachód od Brazylii?", "back": "Boliwia, Paragwaj, Peru" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Białorusi?", "back": "Mińsk" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Który kontynent jest najmniejszy pod względem powierzchni?", "back": "Australia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma największą liczbę ludności na świecie?", "back": "Chiny" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na południowym krańcu Afryki?", "back": "Republika Południowej Afryki" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Ukrainy?", "back": "Kijów" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na północ od Norwegii?", "back": "Żadne, Norwegia graniczy z Oceanem Arktycznym." , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Iranu?", "back": "Teheran" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest największe w Japonii?", "back": "Tokio" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo ma największą liczbę wulkanów na świecie?", "back": "Indonezja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Węgier?", "back": "Budapeszt" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na zachód od Francji?", "back": "Hiszpania (pośrednio przez Zatokę Biskajską)" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na północ od USA?", "back": "Kanada" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo jest najmniejsze na świecie?", "back": "Watykan" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest największe w Indiach?", "back": "Bombaj" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Włoch?", "back": "Rzym" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na południe od Egiptu?", "back": "Sudan" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Austrii?", "back": "Wiedeń" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na wschód od Rosji?", "back": "Rosja kończy się na wschodzie Pacyfikiem." , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na północ od Kazachstanu?", "back": "Rosja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Portugalii?", "back": "Lizbona" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na południe od Francji?", "back": "Hiszpania" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest największe w Australii?", "back": "Sydney" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na północ od Chin?", "back": "Mongolia" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest największe w Afryce?", "back": "Lagos" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo jest największe w Europie Zachodniej?", "back": "Francja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Holandii?", "back": "Amsterdam" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na południe od Hiszpanii?", "back": "Maroko (przez Cieśninę Gibraltarską)" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie państwo leży na zachód od Niemiec?", "back": "Belgia, Holandia, Francja" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"},
  {"id": "1", "front": "Jakie miasto jest stolicą Czech?", "back": "Praga" , "category": "200 popularnych pytań z Geografii", "know": "", "langFront": "pl-PL", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Polskie przedmioty lekcyjne"}
]